政府「銅芯抗疫」口罩連日劣評如潮 有專家指口罩物料纖維太疏 若銅微粒吸入肺會導致纖維化！

中共亡我之心不死

今日聽收音機
個個專家都話唔會帶
仲要係除口臭

武漢肺炎整你唔死就用個口罩整死你

source？

sor

根本靠害

屌你個政府 派黑心口罩

銅好撚毒架，
銅煲都係，
渣銅煲煮野食等如慢性自殺

支持廢老藍屍戴

所以銅水喉都唔係求其用 唔會用冷氣銅喉做水喉 銅水喉係貴好多

要求777政府帶頭戴一個月 叫d藍屍跟住戴 唔戴就屌柒佢哋唔聽政府話

邊個唔帶就唔愛國愛港

見肺炎殺唔死你班友就整個黑心口罩殺你地

中武漢肺炎定係戴個黑芯口罩會更易令個肺纖維化？

未見過街有人戴

警察戴先!

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

送俾藍絲親戚

法官跟隊